香港警察又一笑話

5個人就可以暴動
最後
釋放義士啦屌你老母

釋放義士呀

黑警驚玩大左

____________
唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

無義士佢地 或者根本無咁多人關注
更加未必有二百萬人出嚟

放人呀你老尾
一個都不能少

唔係暴動又開槍 咁中槍果幾位呢
根本成件事都係講唔通

屌你老母咁樣界定暴動

依家話幫市威者和平市威 但你又放催淚彈驅散
又用適當武力？

屌佢老母 任得佢up

長毛一個人都非法集結啦
係咁撚上下㗎喇

一哥：我話你暴動就暴動

唔係暴動 但我鐘意開槍 射150粒催淚彈吹咩

可以一啲係暴動一啲唔係

鳩嗡都有個譜呀大佬